{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103899",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "플록스"
    },
    "text": "量産増産に位置した小さなデザートカフェです。すべてのデザートは100%手作りで製作され、注文が多いと時間が少しかかることもある。ケーキはさまざまな種類が毎日違って提供され、動物性牛乳、生クリームを使用します。旬の果物ケーキ、ギャト、チーズケーキと同様のクリームプディングも様々な種類で出ます。ホルケイクの予約は少なくとも2-3日前にしなければなりません。スコーンはエル・アンド・ビルゴメバターを使用して柔らかくてかりっとした食感を作り出します。ギョルスコンとチョコチップギョルスコンもあり、パイスコーンがもっとこんがりして香ばしい味があります。フィナンシエはさっくりした皮と柔らかくの中が特徴です。いろんな種類のフィナンシエ、クッキーもすべて手作りで作られ、多様な味があります。ルベンクッキーにはダークチョコレートとクルミ、ペカンが入り、ヘーゼルナッツチョコクッキーにはダークチョコレートと桶ヘーゼルナッツが入ります。ホワイトマカダミアナッツクッキーはホワイトチョコレートとマカダミアナッツが入り、チョンドゥク、オレオはさっくりした表と柔らかくの中を持っています。チョンドゥクのイチジクはワインに煮詰めて作った製品で、ショルティピーナッツはピーナッツとピーナッツバターで作られ、オルグレイダブルチョコはオルグレイ風味とダーク、ホワイトチョコレートを使用します。抹茶のクリームチーズは宇治抹茶、ホワイトチョコレート、マカダミアナッツ、クリームチーズが入って、町ファンチジュはファンチジュ味と町ファンチジュソース、クリームチーズで作られます。パウンドケーキはバニラ・ウィーン、オルグレイ、ダブルチョコ、レモン、マーブルなど様々な種類があります。エッグタルトは掘られてきてバニラ・フィーリングが入ります。コメ塩パンは人気があり、米粉が90%程度で、もっちりした食感を持っています。ジャムボン米塩パン、トリュフジャムボン米塩パン、ワケギベーコンクリームチーズコメ塩パンも販売します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェのデザートはどのように作られますか？",
            "answer": "すべてのデザートは100%手作りで製作されます。"
        },
        {
            "question": "ケーキの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ケーキは毎日違う種類が提供されます。旬の果物ケーキ、ギャト、チーズケーキなどさまざまな種類があります。"
        },
        {
            "question": "ホルケイクの予約はいつまでにすれば良いですか？",
            "answer": "ホルケイクの予約は少なくとも2-3日前にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "スコーンの特徴は何ですか？",
            "answer": "スコーンはエル・アンド・ビルゴメバターを使用して柔らかくてかりっとした食感を作り出します。ギョルスコンとチョコチップギョルスコンもあります。"
        },
        {
            "question": "フィナンシエの特徴は何ですか？",
            "answer": "フィナンシエはさっくりした皮と柔らかくの中が特徴です。さまざまな味のフィナンシエが提供されます。"
        },
        {
            "question": "クッキーの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "いろんな種類のクッキーがあります。ルベンクッキー、ヘーゼルナッツチョコクッキー、ホワイトマカダミアナッツクッキー、チョンドゥク、オレオなどがあります。"
        },
        {
            "question": "抹茶のクリームチーズの特徴は何ですか？",
            "answer": "抹茶のクリームチーズには宇治抹茶、ホワイトチョコレート、マカダミアナッツ、クリームチーズが入っています。"
        },
        {
            "question": "パウンドケーキの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "バニラ・ウィーン、オルグレイ、ダブルチョコ、レモン、マーブルなど様々な種類のパウンドケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトはどのように作られますか？",
            "answer": "エッグタルトは掘られてきてバニラ・フィーリングが入ります。"
        },
        {
            "question": "コメ塩パンの特徴は何ですか？",
            "answer": "コメ塩パンは米粉が90%程度で、もっちりした食感を持っています。ジャムボン米塩パン、トリュフジャムボン米塩パン、ワケギベーコンクリームチーズコメ塩パンもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 506
    }
}